莫雷拉算唔算係最撚仆街嘅騎師

算

豬幾多

馬會有個大扑街 佢個名叫莫雷拉

法國樓主日日都輸錢

I Agger
幫完班廢老賺一筆之後
又幫馬會係廢老到拎返曬啲錢走
服左佢了

屌屌屌屌屌你屌你 屌屌屌屌屌你屌你
屌你老母屌你老母 莫雷拉 莫雷拉